
                      me encanta. las historias de amor de chicas me enamoran y me enternecen, y mas esta que me trae recuerdos con mi mujer. aqui ya quede fascinada por lena heady, gran actriz en cualquier papel. es una pelicula muy romanticona, lios amorosos y un toque de comedia. para mi es un 10 aunque no sea una obra de arte, todos tenemos peliculas a la vista simplonas que nos tocan la patata
        
            